前幾日去大館，見到d 阿叔影d 女仔真係好變態

前幾日去大館，見到d 阿伯影d 女仔真係好變態

兩三個女仔圍內擺post，朋友幫手影，d 阿叔可以係旁邊兩三日用枝小黑小白隊埋去影埋一份

跟住又見到幾個阿叔係旁邊明影d 唔識既女仔

有次見過隔住一米咁影人地大頭

d 女仔俾佢地嚇到好驚

點解可以咁變態

圖呢

慘在你吹佢唔脹

有一個變態阿叔俾負皮

我個人比較蛇guei
通常見到都唔敢出聲

往往由女仔大聲講：影咩影呀！屌你老味

連登真係好多變態阿叔，咁多負皮

幾個變態大叔去打卡位拎住70200偷拍囡囡影大頭

如果果個果個呀叔係全盛時期吳彥祖咁既樣,你會唔會覺得佢變態

你算把啦 啲女豬西咁嘅樣都有人影不知幾開心
你咪趕走班阿叔添呀 班豬西同你死過㗎

班女見到支大炮一早濕曬

呢樣真 偷拍咁撚樣

咁粗 咁長

好多女仔拎富士X-T3

你搵到成班吳彥祖出黎再講啦

如果如果 如果我係咖哩，我影埋一份tim 丫